自從上左大學，就好難做運動

依家返工更難

依家全身包括塊臉都漲左兩個碼，過機嗰陣過唔到面部辨識

你自己懶唔肯做姐

利申我都係

不過我肥係肥肚同腳

大學嗰幾年屋企有事
又要intern又要比賽
唔可以全心全意做

依家放工都6半
公司又遠
想早啲返去陪屋企人

仲未返到屋企

你懶姐

有心做點會少少時間都抽唔到

利申 我都係

6點半放工可以拎啲咩時間

跑個步都係半個鐘姐

返工前都得啦

再唔係放假跑

都起碼一星期跑一兩日啦

依家我起碼要一星期三日chur先有機會變返以前咁

死肥仔

有咩慘得過人地執到我張八達通話唔係我

未搵到工 上個禮拜開始操返

相反喎
大學應該係人生唯一時間可以有時間運動做gym
一返工/full time intern就無 好似我咁

屋企有事，本身課程又ok chur，又要比賽同intern

放左工真係冇心情做運動
佩服D人既恆心

返工前做gym/跑個步

利申 日日六點起身

不如咁睇，做hiit的話一日10分鐘已經夠，樓主一日10分鐘都抽唔出?有心做一定會搵到方法

其實我依家keep住做一個鐘gem/跑步

但好難返去以前又打Rugby又玩田徑嗰種狀態

其實D運動員退左役都會暴肥

做開運動果D冇啦啦停左就會暴肥

好彩我係不嬲都唔做運動

我收11點都keep到做運動
睇你肯唔肯抽時間姐

唔做運動就咁食都會暴肥架啵，本身有做運動好易操返線條出黎

但我冇做運動，就算食少過人都會暴肥

agree
利申 中學最未一年 日鳩日溫書 上到U入校隊 狅操gym 仲想考教練牌 呢d真係大學先有時間去做

人越大就越忙架啦